2022世界盃11月先開始，大家點睇？

11月18號先開始踢，到底啲聯賽要提早開始定延遲開始

提早開始就要聯賽踢到一半之後中斷，俾班球員去踢世界盃，仲要早大約一個月俾佢哋去國家隊報到加集訓，即係大約10月中球會就要放人，啲球會肯唔肯季中放人又係一個問題，一個唔小心踢傷咗就肯撚定屌曬鬼。

延遲開始就起碼一月先開始踢聯賽，12月中先踢完，點都要俾半個月啲球員休息掛，咁遲先開始踢聯賽，又要唔影響下一個球季，啲賽程咪好撚密？

我真係睇唔透，各位巴打又點睇？

維持原本賽程 球會唔放人 等佢得班3-4線去踢世界杯

2022年係未會多過32隊

係因為太熱先改到11月踢，卡塔爾夏天可以熱到45度，無可能進行劇烈嘅戶外運動。

之前好似話起室內足球場，但睇佢要改期即係無可能啦

睇now個新聞就話有傳卡塔爾應承FIFA用2000億美金搞個世界盃，先令FIFA讓步改期。

但係我睇CNN又無講，都唔知真唔真，如果係真嘅話，又一個例子證明有錢真係大撚曬

FIFA話未確認，不過應該會keep住得32隊

48隊最快2026先會

2000億 感覺似假
四大聯賽加埋歐聯都賺唔到2000億

今次去沙漠區再下次去北極踢啦不如
11月邊個會去踢

虐待球員
罷賽